民陣想點呀 罷唔罷呀

【即時】(12:15) 民陣中午開記者會，召集人岑子杰稱昨日收到大批的市民意見，希望能繼續進行三罷。他就昨日取消三罷的混亂訊息向市民致歉，會繼續呼籲團體參與明日的集會和所有三罷的行動。

【1212】民陣召開記者會，表示將不會繼續明天（6月17日）的三罷行動，但呼籲市民參與其他自發的三罷行動。民陣指，明天會在中信外龍匯道設有資訊站，轉發三罷團體的消息。

民陣屌你老母想點呀？罷唔罷呀？
撤又未撤，犬權過大，義士被捕，乜柒都未解決！
仲唔罷？

我屌你老母呀民陣

想點呀？點解唔罷呀？想香港人接受暫緩呀？

呢個問題其實點都係死
罷又有可能消耗民意
無人響應又對士氣有影響

民陣真係好廢 彈出彈入
死左人啦宜家
做野成熟啲啦
咁多顧忌

岩呀 有人犧牲仲咁 想點

事實係冇會開，三罷成效唔大。
叫你參加自發=騎牆

都係個句民陣唔代表我

三罷個功能係癱瘓社會

民陣罷唔罷關我咩事
係依幾日有返啲風涼涼地幾舒服，想約三五知己去野餐

民陣真係抵比人屌

彈出彈入

兄弟爬山，自己決定去唔去啦，唔使聽哂大台

大家自發性，使撚民陣代表我地？

又要威 如果有事又唔想負責任

係咪真係罷 唔好等陣又話哩個其實係假消息